點解無人講今晚丅VB台慶？

大家有無分享？

冇人care
求人緊要d

有追擊行動